電話問卷騙案！

啱啱有個女仔打電話俾我 話因為前幾日我喺電話幫佢哋填咗份問卷 關於支唔支持增加勞工假期，e+要送返4日嘅酒店套票俾我 仲話有得揀國家 同有一年有效期

只需對返名，年齡，職位。只要行個半鐘既展覽活動(關於旅遊行程分享及建議)後拎禮品就可以離開

期間仲同我R水吹，講話佢好鍾意追星咁，一年會去3，4次旅行
最後佢幫我Book咗今個禮拜六 去尖東攞，具體地址佢話會提前一日打電話通知我
Btw，個女仔話自己叫Sunny 把聲都幾好聽
隔離仲有打電話聲，應該唔止我中獎，究竟去唔去好呢

緊係去la 人與人之間要互相信任
咪鬼去la 嘥時間

你就去 免費喎 一定去啦

我都係sunny,去嚟把撚， 擺到明傳銷，btw sunny係大陸妹嚟架喎邊忽好聽， 講野有口音既

咁佢有無撩你傾計再讚下你先

自己google下個電話號碼

‭3844 8609 Sunny‬
3844 6722 客戶經理？
佢話過有問題可以隨時打俾佢哋